Você vai receber o ID de um vídeo. E você deve realizar as seguintes tarefas que segue abaixo. Não havendo necessidade de redigir o que é para ser feito, e sim redigir somente a resposta.

Obs.: Lembrando que você deve responder todas as perguntas. E aonde pede para marcar os timestamps. Você deve escrever esse marcação. Seja o mais detalhado possível!

1 - Análise de Transcrição Automática:
Poderia, por favor, realizar uma análise de transcrição automática do vídeo com o ID [https://www.youtube.com/watch?v=YRSIqZ61CEA]? Por favor, divida o vídeo em segmentos menores para facilitar a análise.

2 - Identificação de Palavras-chave:
Você poderia identificar trechos de no máximo 130 caracteres e as palavras-chave relacionadas ao assunto [inovação] no vídeo? Use esses trechos que contém as palavras-chave para destacar as informações relevantes.

3 - Análise de Conteúdo:
Poderia analisar o conteúdo dos trechos identificados para verificar se são realmente relevantes para o assunto em questão? Considere utilizar técnicas de NLP para auxiliar nessa análise.

4 - Marcação de Tempo:
Você poderia marcar os tempos de início e fim dos trechos relevantes identificados? Isso me ajudará a criar clipes curtos com as partes mais importantes do vídeo.

5 - Criação de Resumo:
Poderia criar um resumo com os trechos mais relevantes identificados de no mínimo 120 caracteres e no máximo 130 caracteres? Considere compilar esses trechos em um documento de texto ou em um vídeo curto.

6 - Revisão Manual:
Você poderia realizar uma revisão manual dos trechos selecionados para garantir que são os melhores e mais relevantes para o assunto?

7 - Utilização de Ferramentas Adicionais:
Poderia utilizar ferramentas de análise de sentimentos e análise de entidades nomeadas para extrair informações adicionais dos trechos selecionados?

8 - Compilação e Apresentação:
Por fim, você poderia compilar os trechos selecionados em um formato fácil de consumir e apresentar de uma maneira que seja fácil de entender e acessar?